千奇唔好係交友網信話自己有發夢既男仔

借朋友ac開post
我系一個女仔，都經常去發夢，件事都過左一段時間先敢說出來，是咁的，我喺交友app識到一個男仔，佢一開始好主動同我傾計，好關心我，我又因為呢個運動散左，一時比佢迷倒，佢自稱黃，又話企係中前線，又話有私竇收裝備比前線，開始對佢有好感，到佢來我公司樓下接我，又拖又攬我都無反抗，咁食完飯又飲左少量酒就上左佢私竇，之後發生左關係。發生完關係，佢就話自己有女朋友，佢私竇都唔見有任何裝備，問佢前線做啲乜，佢都唔知，仲要用簡體字覆，感覺係一隻大陸狗，亦唔知佢職業系咪真既，我覺得佢借呢個運動扮黃呃蝦屌。
我知我好蠢，好無知，勿插咁大力。
希望出來發夢既女仔唔好比呢個人呃

認住呢條撚樣

好撚蠢

屌前線大把高大靚巴識 洗撚上app識咩

雞

唉 一堆蝦條 真發夢巴唔會咁樣話自己係囉好冇

樓主好傻
前線咁多高大靚仔

難分真與假

你地兩個都唔係好人
一個大陸人呃西屌
一個mk妹字都未識打
又系，又吾
唔怪得比人呃豬啦
比個教訓你

唉 雖然唔想咁講 但真係好蠢

屌 原來真係咁易食囡
條厹都算有良心架啦

點解可以咁兒戲

你一見到個系字就知咩事啦，唉。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

原來識咗五日

豬兜

羨慕.

嘩!
佢係黃屍暴徙
有上前線
仲有物資倉
絲打你仲知道佢個倉地址

做良好市民啦
報警拉佢啦
佢係暴徙呀!!

戴眼識人

唔好因為自稱黃就咁影信人
唔好咁天真

貪人地靚仔高大
識左一日就扑

。。。

樓豬個名真係冇改錯
btw 樓豬應該靚女嚟，推到男事主爆返樓豬

呢個真呀！前線大把高大靚仔有質素，仲要係正現場有人有真相，洗撚上app識咩

笑

物資都要參觀，想扑野就扑野啦，好撚低質嘅理由
樓主白撚痴

大陸狗

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

啱

冇錯

笑左

垃圾

屌死蠢到
真發夢前線會唔會咁樣認呀
仲要係whatsapp有哂電話號碼

貪人幾靚仔，比人呃閪屌...

你咪又係貪人靚仔 挑

你呢啲咁蠢嘅人唔好認做港女得唔得

...

支那狗

直接上前線啦，洗唔洗網上識

下次收返錢咪算囉

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

又係得啲wtsapp 圖
私怨撚？
保持距離先

小心有病...

前線邊個會裝呢啲app呀
自己行上去成堆高大靚仔, 真係相由心生
利申 : 非gay

佢技術好唔好
屌得你開唔開心
俾人借呢場運動嚟呃蝦條你都夠叻
人蠢冇藥醫
做返啲正事為港出分力啦

（已經唔係前線）琴日係欣澳先見到個charm撚到

抵撚死

雖然你咁講好仆街，但事實真係咁

龍五咁嘅樣

大家小心

所以話
連登多ON9
唉...

進步啦大家...
唔係剩係呢D咁既ON9野
係講緊出面D戰術...散水時機
全部野都係不斷重覆

睇完，呆左...可以比咩反應

屌 自己閪痕俾人屌完有咩好講
發過夢就攞正牌可以屌閪架咩，而家佢逼你比佢屌呀？冇撚腦

樓上唔好叫樓豬去前線識啦，害咗一班前線手足

咪就係

屌你老母 似係做新聞比班藍絲話鳩黑衫呃西屌 唔好跟車太貼

app識都咁快同人搞

樓主好撚ON9

其實扮義士好易feel到
佢地連帶咩型號口罩or豬嘴都講唔出

恭喜

心靈慰藉，情有可原

但希望你經一事長一智，人生路漫長要學識愛自己帶眼識人

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其實遊行好多靚仔靚女

你唔撚好話自己有份出去發夢影衰哂

直接前線識啦
攬下你重新出發 加油

唔知講咩好

系你老母 返5p啦

唉 叫我依d毒撚情何以堪

關我撚事咩，咪又係睇樣比人氹兩句上床，on99，咁容易同人上床你都唔係咩好人啦，現場咁多男手足你唔要，要個上網鳩up既支那狗，同路人都照屌你
Btw, 隻支那狗咁都叫靚仔？

樓主唔好再咁傻啦
咁多位絲打都要小心

你自己蠢

唔係高大靚仔你又點會投懷送抱丫

廢post,
咪推

正常人撚會俾佢呃到咩，
MK妹搵人呻過主啦，
講到警世咁真係心諗做乜鳩

推。

蠢撚到閪咁

真係

點會有人係陌生人面前認自己係前線 駁拉呀？
香港人個個都愛國愛港嫁
傻妹，咪當叫咗隻鴨囉

ON9到忍唔住笑

more
想聽下

先用popo

真正嘅前線而家唔會有心情扑野

有發夢都唔會同陌生人講有啦，on9

樓主啱啱出社會?
咁撚易俾第一次人嘅

善用* popo

好撚蠢
又貪靚仔

真心條友都算有良心，食完即棄冇當你長期免費雞撚狗，可能佢見你咁易撚以為你做開公廁怕中毒

話說玩app揾真愛果班智力係咪再問題，識好多player fd都係上面揾食，連登都講過無數次

不過睇你篇野感覺似你貪人靚仔有樓多d, 唔加發夢情節都完全成立

唔想blame the victim但睇你打篇野比較似貪人靚仔

你個閪賤到呢
簡直影衰曬所有港女

第一
樓主第一個PO

第二
方便抹黑社運食女

第三
造成前線不信任感

第四
可能個男仔都比人借刀

FC左先

絲打take care

戇撚柒鳩
仲要俾大陸狗屌

大家咪撚推
呢個post無論真假 都係貶低緊出黎既男手足女手足

系你老母

蠢閪俾我屌呀我冷氣軍師屋企部冷氣3.5匹屌完唔出汗

似喇似喇

推 絲打小心

用下個閪腦啦，有發夢點會同陌生人講呀

你老味，國難當頭仲玩乜撚野交友
一個就簡體字同佢岩岩識嘅人話自己前線
一個就講乜都信
屌 真前線就食彈
你老味就食仔食女

電話冧巴呢？
我都想約佢喎
咁高大威猛

請善用不推文回覆

難分真假
善用不推文

弱智

前線到大把高大肌肉男 唔使上網識人啦

前線用wtsapp架咩

傻閪，閪痕到求其就比人屌
上交友app搵真愛是咪腦裝屎

呃完閪屌即刻用返殘體字咁搞笑？

認同
可憐前線果班戴著gear都feel到毒既手足
又唔見樓主去前線關心下呢班兄弟

大家因住有人別有用人

依樣真 就算唔靚仔
起碼都勇敢 同熱愛香港

絲打，真係要戴眼識人
比人講兩句就

真係好撚驚你呢種女人
見人靚仔就即日比人屌
眼角高去到三十歲冇人要
就是但搵個水魚嫁左
然後又出軌

老實人得罪你咩

都唔知樓主係咪啲藍屍上黎抹黑示威者係為左溝仔/呃閪屌

寧願上前線識全身Gear睇唔到樣嘅巴打
上網識？不了

佢個Facebook

痴撚線
傾左兩句第一次見面就比人屌
關信唔信佢有無發夢咩事
擺明你on9
仲要好屌唔屌比大陸狗屌

唔知點解前線既巴打特別高特別健碩

下次記得帶眼識人，保護好自己

首先，邊忽靚仔？

哇前線暴徒 你仲唔舉報佢

Between女仔要好好保護自己
唔係自願一定要拒絕 唔好俾人氹下就上床
呢樣野應該要自己ok先可以做

我都係咁諗
仲邊有心情交友溝女扑野...

呢d女去做警嫂啦，咪搞手足

借香港反送中食女

樓主好on9
不過見樓主知錯 可唔可以分享下佢既性能
等大家了解更多
例如長度 柔軟度 圓周 續航能力 次數 單/雙丸 顏色 黏稠度 份量

臭雞 屌你老母

真嘅就電話地址放出嚟，比藍絲搵佢啦。

樓主唔好影衰港女得唔得
比支那狗免費屌 衰撚過警畜D老婆

真係唔好，前線義士值得更好
公廁尿兜

咁撚樣仲有心情屌西？ 唔好呃鳩人啦 大家諗清楚啦

比打殘體字既支那搞，你真係慘

垃圾post
想大家晒時間討論啲無聊野

成陣蝗味

香港人 不過狗厹嚟
係學校已經因為太厹而出名

9月3點算

個問題係唔好亂同人發生關係 唔係信唔信佢有發夢

垃圾 死返中國做慰安婦啦

已經唔知講乜好喇
小心

On 9

樓主都係想屌閪先上交友app
唔比佢屌都比第二個屌
樓主on9

其他分享將由起底組補上

其實如果當面肯認有發夢既人一定無發過夢

因為真係好撚驚會比人拉，唔係前線比人拉仲on9

普通裝你見到我就係港豬，上左gear就勇武。

好失望，作為前線見到你吔不潔身自淨，咁以後仲點識好女仔？

可能一班手足，滿心期待識好女手足，但啲女手足都比狗玩弄過，睇完真係冇心機

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

唔好推
如果係真 以後小心 不過都有啲你情我願feel
佢厄你係佢唔岩 屌佢就算
唔好抹黑其他發夢男士

五大訴求 缺一不可
聽日繼續罷！

假架 係覆都用不推文覆啦屌你地

無錯 支持頭post 男仔爆返臭西樓主出黎

絲打振作啦
唔好受人影響

負皮
上一頁

你真係好撚蠢，下次約佢前線等啦

一聽就覺得係d以為自己好撚多fd子嘅pk

前線巴表示落親場都做實事
識唔到都唔緊要
只要香港有未來
無女又如何

正常唔熟既都唔會同人講自己有發夢🤷🏼‍♀️

又臭雞港女,幫唔落

即係咁性愛自主 你要比乜人屌呢 我無意見既 話之你比個黑人定白人定印度人屌
但唔該仆街唔好上黎刷存在感
又要做淫婦又要攞貞節牌坊
咪撚柒話我批死你啦 你玩HEYMANDI呀麻 個到D人一係就假人一係就大陸狗一係就警犬(之前好撚多依家個個話自己係紀律巴) 講左D咩自己參透下

大家唔好屌喇
可能真係有人別有用心都定
樓主唔做都做左 錯又認左
料又擺左上黎
你鬧都冇用
最重要係唔好有更多受害者

因為矮撚自卑唔敢上前

如果佢係popo 一屌完 仲拉9埋你咁點

錯左唔緊要，以後要帶眼識人！！！

喊出黎做乜咁傻豬豬

依家啲細路女真係好猴禽

痴線 正仆街 呃女人 仲要呃蝦條

自己西痕但完事人地唔再理佢又唔服氣

絲打， 好同情你遭遇， 係你最虛弱既時候比人乘虛而入 希望你可以比自己安靜休息下，唔好急住再認識異性住，讓時間醫治你既心靈創傷先

驗身
下次要好好保護自己 識耐小小睇清楚咩料先

唔該樓主識下一個男仔前坦白講番出黎
唔好玩鳩老實純品男人

push

弱撚智

一時5p字 一時又正字咁
想點

咁多殘體字好明顯係有問題啦

兩日就比人食左
不過好事黎
唔係其他人點識帶眼識人

負皮係比樓主既愚蠢

唔好咁講，不同高度既巴打有不同優勢，有啲巴打係靈活啲敏捷啲既，就做其他崗位

你出去發夢都成街靚仔巴打啦

佢爽完唔服氣就叫受害

簡體字wo大佬！

條仔應該都玩家食開女 你一見面就比人搞 絲打自己都要好好諗下 最好笑係一搞完第日啲字全部做大陸字

好明顯屌完你扮大陸人想飛甩你

你出得黎發夢 最後對一條打簡體仔鳩up當秘笈既粉餅有好感 一打接實啦

自認放物資

非常同意 你情我願乜撚野呃呃聲
見人靚仔俾人屌完過兩日又後悔係度扮受害者玩公審
建議當事人PO番條臭西出黎攬炒

on9

推

邊有on9會同人分享夢境

通常問人單身答你估下既都係有另一半

你自己都諗下啦
識得個兩日就跟人上私竇
講幾句就信
擺明自己西痕又貪人高大

前線巴打真係好型好正
個個又fit

Private 左條大陸狗

好撚假
但唔撚需要fc，因為無論真假都係On9
請善用不推文回覆

認同
樓主你繼續搵呢類岩架啦

我係出面博埋條命就係為左你可以玩交友apps...

安慰吓你朋友，話當交學費啦。
以後唔好咁信任人呀。

有冇咁蠢...

西痕就西痕啦
關乜撚野黃唔黃夢唔夢呀
同"上去撚貓整電腦"呢d 濕鳩理由有咩分別
率扯左社會政治就大條道理d 咩

咪推又想比對家抹黑

前線絲表示
你地好撚型
但時間同場合唔允許大家互相認識

九成九流
廿六號先識
廿七號就扑
但今日先放上黎
樓主仲要之前咩post都冇開過
大家一齊report呢個post啦

有冇咁撚蠢

一開始好努力打繁體字。。。一食完嘢就蝗性現身用殘體字

你自己閪痕就閪痕啦，扮乜鳩

你應該已經好唔開心 買個教訓 但係仆街個個係佢 希望絲打你會遇到珍惜你既人

樓主咪又係貪人高大靚仔on99
呢啲垃圾po由佢沉啦唉

原來咁就食到

唔好咁快割蓆 橫掂都咩左 嗲佢兩嗲 套哂佢資料 撚返去轉頭！

到現場前線咪實冇錯囉

唔發生都發生左，唔好吊樓主個朋友
樓主個朋友拎返出黎講已經唔開心，都係想警惕下大家，保重加支持

抵撚你死
自己都唔識保護自己就收皮啦，自己俾mk大陸屌臭完就上嚟呻
你咪撚識啲有發夢嘅男仔呀，人地唔想埋你單

忍唔住笑
邊有手足會係滿心期待識女

錯過一次吸取教訓
大家都小心啦

屌 寧願識前線仔仔啦

你睇下你同啲前線手足 ，見撚到你都覺得唔抵可憐

真前線巴表示

咁樣呃人先有女，身邊好多正正直直為香港嘅反而冇

蠢

同情樓主遭遇
你話自己搵專一既男仔
但你第一次就鬆章比人地
你自己都絕對需要反省
專心返係個社會度啦，我地前線手足愈來愈少喇
經濟上有鬆動就幫手買物資Gear上前線派
希望你經一事長一智
香港人加油，堅持才會勝利！

report呀

真係手足既話會係言談之中感受到
不過其實你朋友都係想搵人ons啫？

我都想問 個鼻大撚到

唔好抹黑
真係上前線既個個都心地善良,有出過黎遊行都知
你個標題誤導緊人,以為有前線男仔呃女仔

【熱門】光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻止學生罷課

豬到無人有
所以話男人不壞

真，快手報警拉佢

Netflix and chill

屌⋯⋯原來真係咁易有女上釣
成件事好兒戲
其實好多狗公借呢場運動黎溝女 女仔小心啲啦

未睇完甘左你老母先

分分鐘個職業都係假

直接報警告強姦啦！
可能又係休班狗

駁唔到

唉 絲打下次帶眼識人

千奇唔好低估臭西既西痕程度
同埋佢有哂wtsapp都好真下
推到有樓主相就真
你情我願仲扮受害者
想借我地手網絡欺凌
我地無咁笨

根本唔關有無發夢事
本來就唔應該信交友app有真愛
更何況係隨便上一個識咗無耐嘅男仔屋企
唔係話想話你啲咩 但當買個教訓

點解冇啦啦轉左打簡體字

似抹黑文 咪推啦
岀去集中推返有用po

樓主見個條仔高大靚仔就已經濕左啦，加埋知道佢做放射治療又有車就已經擘大對脾啦！
關9黃唔黃前唔前線事咩

貼埋樓主出黎啦
等大家認住 唔好比臭雞呃到幫佢埋單

廢事扮 目的己已達成 bye

不要與任何駐校社工及老師提及任何發夢經歷

Sad

天真嬌

你蠢過隻豬。

咁易就比人屌左

如果贏咗，你想識藍絲？而不是同你一齊發夢英勇「港女」？

真，公廁唔好害手足

其實熟都最好唔講

仆街 有共同朋友既

唔好灰心！心善自然有人欣賞
我有男朋友 不過請期待同其他手足煲底除罩相見
Btw
不推文
唔好抹黑發夢男士

屌我靚仔過佢好多都冇女食 你仲要送埋上門俾大陸狗食

樓主幾歲 咁易比人呃 不過你都係見佢靚仔姐 明既

死傻閪

唉
唔識講

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第43日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第2日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用暴力
4.在無預警下衝擊,以警棍及,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院

藍1:0黃

推到有相

其實所有交友網嘅男仔都唔好信💁🏻‍♀️

用埋啲"吾系甘牙"就知唔係自己友啦

關咩黃定藍事丫，自己隨便，怨乜？
不過佢扮前線呃蝦條就好仆街！

要溝仔揾我丫嘛！

同埋物資都唔會比人睇啦，唔驚你係死狗乸放蛇咩

真前線日日出黎冒險
冒住比人打比人清算
份工都冇埋照樣上街
呢三個月佢地連閪都未摸過！
莫講話屌閪 打個飛機都怕流失體力啊！
仆街啦你！自私閪！

好撚mk

仲要大陸撚
後面現型打翻殘體

抵啦

呢啲wtsapp圖 係人有兩部電話都整到啦 有幾真呢

Ig睇到叫 Xavier Mung..... 大陸姓咁你都信

似fake news

呢個真

條女咪又係臭雞，我未過有發夢嘅女仔咁撚on9。隻雞去到咪又係打完卡走
btw呢啲垃圾文就用不推文啦屌

樓豬有冇咁豬 希望係假膠

真係樓豬

mk fake new

Too long didn't read
你咪又係臭雞一隻 扮咩上菜

識左唔夠3日 好野

吾你老母 甘你老母 拉你老母
垃圾mk臭西 睇到人哋靚仔就上釣俾人屌
你交配就交配啦 關乜撚嘢場社運事 唔好整污糟場運動 唔好侮辱其他女示威者

不推文回覆謝謝

香港人 大6落黎 成日北上

mung係咩

唉 我個個星期打生打死
工都辭埋 女4年半都無埋
搵我好過啦

相信肯發夢既真巴係唔會咁做
寧願無女繼續做毒撚都唔會咁下流
世途險惡 帶眼識人啦

屌 我都有

絲打唔好傷心 一定幫你出氣
老豆搵仔見

唉我屌 可唔可以醒啲呀

垃圾post咪推上熱門啦
好心用下腦，唉

你呃蝦屌
我要放你上網

蠢閪

前線大把高大靚仔真心
有時見到都會心心眼

留翻個西上前線比班巴打屌下震下家聲好過啦

咪你d傻西比人呃，網上大把咩人妻sp group傾緊點扮抗爭者食妹妹仔呃閪屌 。仲未計有班警扮野套料

仲打左句if you think you can, you can

好心帶眼識人啦
我真係唔想blame the victim
但唔該對所有人都要有啲戒心先得㗎
防人之心不可無呀

笑死

今次就乜柒都唔割席

如果係其他事比人知我同呢堆咁撚蠢既mk共同誰退過真係比人笑到面都黃

話唔定人地真係前線呢 咪比人屌下囉 好過比狗屌

加油

其實你第一日見就同人發生關係，唔係叫約炮咩
你最多話佢呃你係手足姐 咁都叫呃蝦條？

真係on99

我唔想講野

好撚柒假

他朝煲底屎忽相許

講真條女都好蠢....

屌樓豬 閪痕
乜撚嘢呃蝦條 你情我願
你真係無得救

真

有料就快啲爆喇

之前已經見過依個post

CLS 拎發夢做賣點媾女

蠢撚過隻豬

傻西

條友係咪狗黎？
張海景pro pic ，有人comment叫佢呀sir

打完場仗係煲底慢慢識都得啦 風頭火勢仲上app識人 仲要大把警狗玩啲交友app on99

唔關發唔發夢事，幾時都要小心識人你唔謹慎佢用其他野都呃到你

真呀
次次都好想識返個

屌你老母 食咁撚多TG仲係A0

笑到仆街
原來依家咁易係香港呃蝦條樓主

似

第一日就比個系人屌算得係啲咩好女仔 唔好講埋曬啲情到濃時嘅廢話 根本樓豬本身都有問題 未了解清楚對方就亂鳩咁比人插

好眉好貌生沙塞

咪就係
你情我願 人地無promise過佢乜
自己送完上門又怪人

好似唔係第一次喺po見呢件狗公

真心講
好蠢 擺明呃蝦屌
我唔知係見佢高大靚仔定黃先迷住左佢
但言談間好撚狗公 唔會好人

有料你就爆啦，識識識，你唔爆你都係仆街黎

係你自己on9姐

呢個真，絲打認同

前線巴打真係好有型

各位女手足 防人之心不可無呀
前線巴打高大靚仔心地好㗎

有講係第一次咩

連登仔話左唔會再話港女仔雞
點解你要迫我地

唉 本身唔想講 但唔講唔得
又殘體字又盛都信
你話落前線識到就話姐
佢就咁講都信 真係唔怪得人平時話港女蠢 易呃
當警世俾其他絲打啦

識咗幾日就可以比塊西對方屌的女仔同雞有乜分別
1蚊跟機

發開夢既都攰到仆街
身邊有女既都未得閒仆
仲會得閒同你吹水呃蝦條?

69開始到依家都識唔到任何一個人
男女都係

好撚狗公

屌高登仔最鐘意blame the victim
呢隻係真厹公嚟 中學已經開始
絲打我撑你 be brave

利申識佢真人

讀radio都系

似借刀

前線撚會用WTS同你傾
樓主咪又係貪人地高大靚仔
兩邊一擔擔

殘字鳩

點解最尾先打殘體字 一開始繁體...

跟本唔關前唔前線事

咁咁咁，快d係公海識一兩個，連儂牆最容易識

其實玩得app仲出埋嚟都預咗啦

咁撚多殘體字
信果個都on9

Push

場運動未完對得住千個被告暴動的手足嗎？

唉⋯
大陸仔無個可信 下次小心d

起底 麻包袋

如果係真既話
完美地表現咩叫𡁻完鬆
俾我我唔會一食就露真章 點都一定慢慢掉淡
依家係一食完 連字都懶得轉繁體

屌你你當中後排巴打係柒頭毒撚？？

7點幾先放工，食飯飲嘢扑嘢返屋企先11點幾？

講得好難聽不過sad but true

上得前線點會亂講自己係前線？
雖然話不割但可唔可以醒少少
見人高大就卵上腦 (樣子品味各人而異)
講兩句鳩吹自己係前線直程直衝上屋企腿張開
話說好彩條友呃蝦條咋 唔好彩可能係班警察臥底屌完再搭你

樓主俾我屌ok?

戇鳩見人同路人加放射就濕晒？

東大醫療定埋大？

前線都未同人上過 就比人上
好彩唔係popp咋

btw 帶眼識人啦

認真，前線好多巴打，真係隔住套罩都覺得係靚仔

喂 無呢啲mk妹香港地悶幾多你知唔知
Mk妹有mk妹既過癮

Topic應該改為千奇唔好係交友網信男仔 中間全部都係廢話

男女感情從來唔係一定要認真

玩app預左 算吧啦

dklm
呃蝦條
好撚賤
重要食完即飛
各位小心有好多人扮黃黎食女
係真

東大

得罪D講
依家唔知點解求其幾張圖就當fc咁
whatsapp對話圖再加幾幅相就入人罪，係人都做到啦

冇電話號碼
冇icon
對話假到仆街

原來咁叫靚仔

應該慶幸條仔唔係警犬
否則超嘔心

有冇手足起到條友底
到底佢係真黃定扮黃食女
如果佢明明唔係黃但扮黃黎呃人
我咁大撚把手足想拜候下佢本人
DKLM借手足光環黎食女

唔知比咩反應好

貪人靚仔有車姐

屌你老母，等我又呃下人係打狗專家食女先

樓主你唔算受害者，所以真係丟撚晒抗爭者㗎

堅！真心個個都又高大又fit，就算蒙到得番對眼甚至乎蒙到無眼，淨係睇佢地啲肢體動作同聽把聲，都覺得啲前線巴帶俾我好大安全感，勇敢但溫柔 好正

人蠢冇得寃

生得柒唔敢
屌生靚仔D就輕鬆呃蝦條
我連搵個人抱下都難
灰撚到喊

因為佢覺得隻豬唔重要
好心同人扑嘢之前都了解下對方先啦
就咁search佢個名都揾到佢fb啦 一見到殘體 不了

蝗語拼音韻母冇ung 應該粵語拼音黎 姓蒙

屌你真係
係就上前線識個啦

絲打，件事發生左返唔到轉頭，
你好勇敢夠膽post連登警戒其他女仔。
其實好多港女都好單純，俾人讚兩讚靚女乜乜乜就會相信。
如果不幸仲有絲打俾人呃左，
可以調整下心態，等自己唔好太傷心。
就當返大陸叫左隻免費鴨。
Btw,穩陣起見，睇醫生check check會好d....
下次唔好咁傻喇~~~識多d人，例如唔同國籍既洋腸，擴闊下社交圈子，見識多d....就唔會咁易俾人呃喇~~~~傻豬。

條友講野連前線手足少少正氣 霸氣既氣場都 feel 唔到，咁都信...

不過事主肯放上黎已經好大勇氣，大家唔好再話佢蠢啦

我......毒撚一個

on9 點解會有你呢d咁撚蠢嘅女仔

哇屌 識佢真人

前咩燃野線大把靚仔呀
專心做正經野啦。

樓主以後帶眼識人啦！

多謝樓主警世！！！

More

岩啊，衰 d 真係繼續食

Facebook殘體icon 不了

巴打，我覺得你靚仔過d狗1億倍!!!!!!!唔好灰心，多d做下文宣街站，一定找到志同道合既又欣賞你既人!!!!

樓豬正臭雞

仲唔爆料

唔比多d料
勇武巴打好難幫你上門探親喎

臭雞

請善用不推文回覆
唔好令呢啲on9 post出現係熱門好嗎？

陣間會有人屌你日本苦行僧
BTW我都好認同依家的確唔適宜識人 同埋都冇咩心機識…

好想識番個 但我廢J唔敢上前線

連登仔係當victim係女既時候先blame既
當然樓主係蠢既
但成件事最仆街都係個條扮勇士呃蝦條既撚屌

見人靚仔就比人屌

屌

lm

前中後都有大把靚仔

真係靚仔咩

頂唔好咁啦，事主雖然蠢但都係受害人黎

上前線大把巴打簡

吾系丫嘛 甘都信？

最撚憎人呢個時節仲掛住食女！

條仔好撚柒

其實app冇乜野啊
個platform係比個機會你識好多唔同既人
但現實生活中 識到仆街既機率都唔係低
身邊幾個a0仔都有玩

扮下前線就已經有女屌

而我....唉
不要再說了

不過我地贏咗之後
啲絲打都係唔會揀毒L

阿女 經一事蔡一智

系佢老母咩

你自己on9

咁你ON9怪得邊個呀

係 樓主都警醒左其他女仔既起碼

樓主一定係身材好差唔好屌，屌完一次就唔想翻屌要斷纜

on9
已經唔係發唔發夢嘅問題
樓主淨係單憑一點就決定跟人走就係你問題
就算唔係有成個運動
睇怕你都係會單憑人地做咩工/揾幾多之類比人屌
唔好賴落發唔發夢度

作為一個女性
你講到好似係女都會比發夢巴打呃豬咁
係一種侮辱

女仔可唔可以好好保護下自己記住啦呀囡
利申：好很想識勇武巴
但當然男仔都要好好保護自己，唔好隨便透露

P.S 呃蝦條爛丁丁

你咁撚蠢 唔呃你呃邊個

17東華RT GRAD 讀書嗰陣全系都知佢勁仆街

屌啦聽日又會見到港人港地偷鳩呢個post啲圖出文
不推文呀屌

啱呀 打簡體㗎條仆街

一個二個連登仔又開始屌人臭雞
果陣毒撚除出哂黎
依個時候係要善意安慰同提醒

另外 借反送中為名
而溝仔溝女既正冚家剷
希望大家識得保護自己

不受傷不被捕

點解要用肉體去慰勞前線?
當自己係慰安婦

牛唔飲水唔行得後樓梯

你推左

兩邊都...

厹個名一睇就知...

喂絲打 你有冇腦架

哥哥錫返

大陸仔

啲簡、繁體字轉得好怪好唔自然

點解要用肉體去慰勞前線?
當自己係慰安婦
成功開發新職業：慰安婦

唔好講前線啦，香港人日日晚晚都睇live睇到好夜，自己星期六日都會發夢，平日又要返工，邊有時間搞e d野

好難假喎
似抹黑多d

識無耐就出街上埋人私竇咁唔識照顧自己有乜好講

咁撚樣就有女屌
唔怪得咁撚多藍屍扮黃

算啦前線又點

樓主識人無耐就又攬又拖

佢好似係火魔法師

明顯樓主西痕啦一隻手掌拍唔響

間bar相係tap

樓主又係尻 好彩最後武士

呢個時間仲呃女 整衰醫護界

我有發夢有用交友app
我都有講 因為我想呻
好想搵一個同路人傾
講到個個都假咁

G

點解呢d 除咗wtsapp 仲要無電話no. 嘅post
大家可以當真咁推

個劇情又好撚on9地唔似現實發生

大家可唔可以推d正常post

講兩句就約出黎飲野 算把啦你情我願

錯重點 男仔幾靚仔

似係假嘅
條仔一屌完即刻變返大陸狗字真係幾好笑
我就唔撚信啦
明明之前打正字 e.g. 嗰
正常大陸狗閪得閒打到咁正宗

收皮啦 成件事都On9

邊忽靚仔?

黐線蠢到咁都有

好假，請重作

咁唔出奇亦唔可以怪人既
男揀女，女揀男
男既揀靚女時，女既都係做緊同樣既事姐
公平～
Btw再提提大家，今晚又有手足被捕喇屌
可唔可以冷靜返少少，唔好再憑個勇字鳩衝
Be water 既精神忘記哂
再咁落去大家一定輸
繼續有錢出錢有力出力呀大家
今日見到hellobear有頂裝口罩賣250/個
快d攞錢去買返幾隻比手足啦
香港人加油

交友app唔係真係交友 係呃蝦條平台嚟
玩得都唔係講感情 無謂嘥時間落去 唉

我係真前線 講真 睇到心都淡

前面食子彈挨生挨死 後面唔係和理非就係蠢到仆街既人

衰左收埋就算啦
係都要全世界知，仲要起呢D敏感時期
話你柒又唔忍心，安慰您又唔值得

小心啲狗扮人同你傾計啊 唔好講自己發夢啊

你情我願大家成年人，呢d post 應該去感情台，唔好成日借反送中去溝黎溝去

呢個時勢 打飛機都冇心機
仲呃你蝦條 擺明唔係同路人
傾耐少少就知佢真定假啦

第一次就扑得

聽講係QE做緊 聽講

咁都唔撚屌？你都傻鳩
一隻手拍唔響啦 自己咪又係貪人高大靚仔 出哂水
你估主因真係有出去發夢咩 戇鳩

點解未扑之前打繁體
扑之後打殘體咁搞笑嘅

系吾甘你老母呀

大家都成年人
屌左有戴套 大家都爽過 咪算囉
你情我願又唔係老強點解要呃呃聲

簡體字

呢件成個狗樣

除左on9我都唔知講乜女
大家唔好理佢 推返認真post

67286033 佢電話

下次唔好再咁蠢

嘩,仲易食過啲雞,雞起碼有錢收,仲未必會下下接客

抵撚死,真發夢點會亂咁周圍同人講,更何況三唔識七嘅人,真喺蠢撚到…

貪人高大靚仔啊嗱…仲要喺大陸喱,劣質基因,醜唔醜呀?好彩佢唔喺差佬咋,其實知唔知啲大陸喱落到黎冇乜女性朋友,餓咗好撚耐架,呃你啲蠢港女蝦條就梗架啦

btw我都唔想插你架,但真喺忍唔住

我只想講槍口對外姐
一個二個淨係識鬧人臭雞
個男既借義士之名屌女
竟然無受咁少傷害
而且條女都係比人呃啊
依家咪呼籲大家醒水囉

靚仔真係玩曬

屌你老母
跟本你條臭閪都唔抵幫
閪痕就閪痕
你識人幾耐 叫你扑野就去
唔係話想blame on victim
呢個時候仲比我睇到d咁嘅野真係火都黎埋
臭雞 屌你老母都唔撚屌你呀
Btw 你係唔係victim 我都唔知 可能你好撚enjoy

唔知真定假 大家睇完 留意就算 女性提防下
真既 大家 忍下口 事主睇到 怕出事 咪當一次教訓帶眼識人
假既 咪冷處理

多謝曬

唔好心淡，其實背後有好多人支持緊你地架，只不過成年人有家庭負擔，要照顧屋企老嫩抽唔到身。香港仲有好多有腦既人架。

佢真係放射治療

利申 講過計

識幾日就上床
對方如果樣衰就唔會發姣啦

我都想食樓豬

唔該，唔好再神化前線
我地唔需要慰安婦
我地唔係為屌西而出
而呢一類人，我恥與為伍
我選擇同佢割席

利伸:前線

但係我都好想要女朋友，嗚

反面前全部繁體，反面之後突然全部簡體
明明d字前後都出現過，例如物資個＂資＂字

唔係blame the victims，不過真係你自己責任

絲打保護好自己好ma

有咩職業，開緊工唔準講電話架？
咁嚴格？會唔會係紀律部隊？

正豬西

次次發夢見琴前線個個都好型
見前線辛苦set rb 雖然無膽衝前去擔遮遞水
但會心諗 哇 好charm好型

平時同你傾用開正體中文
一扑完就轉殘字

條友有冇咁得閒轉channel
定係扑完野會變身支那人?

不幸，當俾狗咬啦

咁就係
黃乜尻
貪人靚仔高大咪直接講
要前線就去前線識啦
上交友apps溝前線

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

閪痕畀人屌
怪人?

支那仔

唔好推住，前線仲打緊
樓主係有問題但唔代表條垃圾無問題
條仔咁型，我都好想識下，有無人可以開心share 下

唔洗錢的雞

影撚衰港女

屌左？

真係好蠢....

你講野洗唔洗咁賤...不過我又笑左

gay

岸撚嵨

其實你地好似我咁講番佢有咩唔合理咪算
唔駛話人係雞係公廁既
話哂都手足黎
話唔定佢呢個post救左你地啲家姐細妹或者女神呢

佢女朋友好隻，應該幾好砌

啲對話圖真係廢撚事睇
次次啲弱智mk妹落完搭中哂伏就上連登圍爐

屌你老母臭系打撚死佢

帶眼識人

Ok

識人幾日跟人上樓...唔呃你呃邊個

戇撚柒鳩
未屌之前打繁體字
屌完個閪會變左打殘體字?

真係搵唔到地方呻同識同路人
你叫我拖住絲打走我敢
開聲R真係唔敢

大家睇完呢個應該都會小心啲
真係唔好咁容易比人呃

自己on9唔怪得人

條仔咁既樣樓主都鐘意

屌你老母簡體字

咪撚推post得唔得你班on9

不推文回覆識唔識

你咪又係貪人高大靚仔職業穩定
講兩句出晒水

真係想識前線嘅咪等佢地抖嗰陣傾一兩句囉

其實點解咁鐘意係交友app識人。。。

有冇諗過條仔都係victim
明明係你自願比我屌
講到我利誘你上床咁
由頭到尾都只係呃一句話係義士
其他一切都係樓主自己ff
到底邊個係victim？

有d前線著背心，條手臂就黎撐爆d保鮮紙

雖然樓主係好撚蠢 但係可唔可以唔好搞到“受騙的那個 比騙徒更混帳”咁好冇 至少可以當警世之用
ps 留返啲力推有用post 好嗎

要識行上前線識啦on9

屌前線真係大把靚仔
真心 我個EX都係前線

互相安慰

落連儂牆貼文宣既時候識下朋友仔都好啊 網上真係好危險 千祈唔好透露咁多野

絲打表示認同 樓主做咩咁傻豬？

樓主 請珍惜自己

樓豬唔好唔開心
我都蠢過

咁都叫高大靚仔，對眼咁開，個鼻咁豬
對手幼到一野啪斷

比你好d，有fd 呻

老實講交友apps真係好多狗公呃蝦條
一係就告佢老強
一係就當上咗堂
下次唔好再咁易俾人呃

唉，本身想屌尻你，但見你自稱上過前線
應承得核爆都唔割就唔割
你女仔黎，下次自己小心啲，帶眼識人

^_^係黃都唔閒呃蝦條

抱住你黎屌呀ching

賤過雞 有冇咁易比人屌

退一步諗，樓豬無比警犬呃閪屌完再拉上狗屋已經係萬幸。

非常時期唔好攪咁多野

有人自稱中前線
建議樓豬報警拉撚左佢啦

你自己咪又係西痕 扮咩覺得佢黃吸引 如果個男仔個樣似八兩金 同你講最前線 你咪又係唔撚show佢

對家？好撚假同蠢

點撚樣呀 不如推返出面其他po 就算係姣閪狗公一拍即合 咁代表咩？ 代表係一件好普通嘅事 由佢沉咪算

more

喂
而家呢堆野求其揾兩張相就可以作到喎
睇定D先啦

識唔夠一個星期就比人屌
咁隨便，唔好搵毒撚埋單

假到仆街

最少係善良先
雖然之前有狗公扮前線

上到去話知你毒撚定型男
一帶上gear就型到仆街

6月到而家瘦左好撚多

下次小心啲

下次小心

5p字

小心有人想抹黑 示威嘅後生仔女：亂搞關係嘅mk。

btw，就算係真，我唔會話你係臭雞，亦唔會可憐你 扑野係你情我願，佢最多都係呃你有發夢。扑野方面，講真，你自己都濕撚晒啦仲要咁快就扑

隨便到咁識幾日就上床
就算佢係真發夢又點姐？有人性光環？
一單還一單，就算一個人出嚟社運肯為香港付出，都唔代表佢喺其他方面都係一個好人
更何況你而家都證實唔到佢係咪真係有發夢
你咁樣一聽到人地話有發夢話係義士就信晒佢完全係appeal to authority
除咗話你on9之外唔知講咩好

帶眼識人啦

心力交瘁緊係瘦
辛苦哂你地

你自己閪痕無得拗

網球王子 睇佢手臂已經

利申：非gay

exactly

利申，同行，係有呢條友，不過同佢唔係同一間學校出嚟，都未做過同事
相同名同職業都完全吻合，都知佢之前做入境

我所知，佢畢業個年冇人請佢，所以去佐做入境，之後有vacancy就番轉頭做番呢行

據說條友好鬼蠢
咁都厄到蝦條

我無限精力
有種越跑越興奮既感覺

扮大陸哩

你呢d easy pussy米扮啦 見人放射治癒
咁快拖攬 米又係隨便既雞
米放性病出街啦死臭g

自己on9無人想理

請勿再回覆
小心有人故意抹黑示威者

On99 冇仇報 咁都擺上嚟講 私底下完撚咗佢咪冇咁柒囉
Btw 點解無啦啦變咗殘體字 會唔會俾條大陸雞周到咁柒

g

其實係唔係交友app 都唔好亂咁講自己發夢 宜家敏感時期

唔驚係鬼咩 仲有人夠膽認去過現場

我好嬲
我呢啲老老實實、親身上陣、附上生命嘅代價、出錢出力既，就孤獨自己去、自己衝、自己返屋企，連買物資一箱箱都係自己搬，唔好話識女仔，朋友都識唔到，其實有邊個單身黃狗唔想識到個同聲同氣嘅單身嘅黃絲絲呀！ 即使係現場見到心儀嘅對象，理性話畀我知，如非出於自然， 絕對唔可以刻意做出侮辱革命神聖精神既行為！

仆街垃圾狗公就攞光環呃女！
真係好撚嬲！係嬲樓主你！

上app話自己發夢
一係真傻一係扼你
真發夢點會講呀

樓主咪又係Mk妹，你都預左俾人食架喇

溝女話咁易 whatsapp就可以

真係同路人 有物資都唔會亂同網上既人講啦
你想搵人講下既 上去示威 R下隔離條友傾下 訴下苦就算啦

分化po，點解咁撚多人信曬

睇完你段野再睇你個名笑左

我矮肥毒中線

樓主係wtsapp 入面個人資料度cap 埋佢電話岀黎啦
費事比人話屈人喇

貪人靚仔
抵死

啱!!

港仔仲靚仔過大陸狗
唔好再亂信人啦！
呢個世界有好多壞人

前線咁多高大靚仔~~~ 小心係狗
帶眼識人﹐唔好識狗

平時都識講FACT CHECK啦

系，左，蝦屌

咪係，用不推文啦

你點肯定佢份工係真？

真係好多但次次都唔敢上前識屌唯有派下物資比佢地

呢兩個月原本係大陸搵5皮幾野嘅工都辭埋
原來講兩句就有蝦條 你話呢個世界幾唔公平
無動力再撐落去

真係on9無極限

抹黑po
開學喇 要返多啲pt 5毛唔夠洗

前線絲打巴打都好正 有種無形既魅力

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

我都係發夢絲 但唔明你係咩心態 咁好閒情逸致

發夢就發夢啦 仲咁撚得閒溝仔

屌係咪唔識用不推文回覆呀
推埋啲垃圾post

無眼睇

人蠢真係冇撚藥醫
溝仔唔去前線溝

貪人靚仔 抵撚死

樓主你係人人能上？？身為女人都覺得你好cheap
好好反省下自己咁易比人上自己有冇價值
想報仇連人地電話都唔擺上黎報條撚呀？

絲打, 相信妳都係因為傷心, 所以先讓人有機可乘, 以後小心帶眼識人呀

做咗大陸仔隻免費雞

咪撚再推呢啲假膠po啦好嗎，太子班手足仲生死未卜，仲係到玩膠

On9.....唔撚好咁戇鳩得唔得....

你自己都打5p字啦 仲屌人打簡體

得罪講句, 你咪又睇樣

做大陸仔d 免費雞
影衰曬香港人
躝啦

舒唔舒服先，你情我願就算啦
就算拍拖又何嘗唔係呃呃氹氹，用app識既男9成都係ONS架啦，過世咩

d肥婆p完圖呃人出黎d男仔做好人硬食都係好慘下次揾到真愛先扑啦

真心嘅
膠少陣 推埋依d post係咪博屌

弱智，唔好咁容易信人啦，唉

有無前線靚仔可以比我識

簡體字。

我都係啊 大家握下手單拖咗3個月 做所有嘢都係自己一個 連滅火都係 (試過自己一個拎住勁大袋物資 頭盔行咗好耐夏愨道冇人理過)之後係連政治嘢都冇同身邊人傾過

發夢仲要企得好前望過自己把遮下面有子彈

(事實係抗爭識女仔都係睇樣架咋)

話你都費事

放佢電話，地址上黎啦

咁撚flirty都中埋去，除左抵撚死都唔知講咩好

起碼都叫自願......唔係中狗伏搭返狗屋執到啦

QE返工得閒可以去搵吓佢

傻西生出來就係比人呃蝦條

屌睇完真心覺得樓主好蠢 咁既扼蝦條理由都信 但算啦 一句起兩句止 唔想blame the victim 始終樓主都係受害人 要屌都係屌個大陸簡體尻好D 希望樓主下次學醒D啦 要識既出黎發夢大把高質巴比你識啦 仲用交友app

你點對得住義士

咁兒戲咖咩，第一次就比人屌

見到人地個個有TEAM自己就ON99一個行真係死左都無人知咩事

樓主你都係臭雞姐
姣婆遇著脂粉客
怨自己啦 又蠢
外賣上門仲cheap過雞
雞都有錢收

想知佢點有你contact？

樓主幾歲? 咁天真?
如果細個都係佢衰呃細路女

一睇就知大陸仔

雞

完

你都係貪人靚仔又放射姐
蠢到咁真係無得救
希望唔好有下個受害人

交友app

笑撚死

係啊 見過有一大班手足自己有埋哨兵用對講機傾好羨慕

寫簡體字，大陸喱啦

一個願打一個願捱邊個幫到你
下次醒少少唔駛俾人屌

蠢到咁，前線手足點都正過哩個柒頭

系 吾

上前線益手足好過啦傻閪
希望你係假膠

唔該絲打們醒目啲啦

前線應該日日都攰到斷晒片,邊得閒用交友app

屌明知大陸仔仲要中個頭埋去

樓主開完post就失蹤咗？

佢唔係黃都唔係藍，根本無立場，個腦只係諗點食女，社會發生咩事根本唔care。
繁體字同殘體字，佢係香港讀書，但有段時間返過大陸讀，加上佢用拼音所以用殘體字多。
大學之後冇醫院請佢，嗰排經常返大陸食大陸妹。聽講大陸都有樓，食女非常方便。
冇醫院offer之後，考過入境，有入學堂，但受訓期間啲紀律差到全部人都知，佢有keep住send cv，咁啱有醫院請佢，佢先轉返做放射。
但到宜家仲係四圍食女，女朋友都有幾個，未計炮友，同埋樓主喱類腦殘。
見事主俾人話淫底又借刀又分化先講，喱條友堅由細到大都食好多女，講野把口浪過油，一時講到自己幾慘，一時講到有幾真心想發展。
當中有好多真係好乖，搞撚到人地宜家都唔敢拍拖，用仆街都形容唔到。
仲要借宜家香港社會問題去食女，前線同文宣捱更抵夜，稍為有良知都訓唔著，仲有心情諗點食女，喱點唔可以原諒。
唔關分化做假，都唔會影響運動，只係事主無腦，有遇到嘅就小心，工作上合作都係，好多麻煩野，唔發生都發生咗，大家遇到嘅睇路。

Focus返係場革命到，我地喱堆真香港人，將來繼續做香港人定支那二等公民，就睇喱場革命。

屌你老母直頭兩個人
點解可以咁撚蠢

師姐 你有冇帶袋呀? 希望你有啦.同埋我想講我喺美國留學識好多大陸仔 呢條友一睇就知係大陸仔 依家大陸仔好油頭粉面㗎 依家啲大陸仔好濫交㗎 所以真係希望你有帶袋啦同佢。

你真心比佢呃左？
我真係唔信係呢三個月咁嘅環境下
有出黎發夢嘅人會有心情玩交友app

大陸佬樣...
樓主下次小心d，咁大膽上私竇希望你冇比人拍片

屌真係蠢撚黎. 原來食女真係咁易
樓豬你驗下身啦唔好傳染人

第一次見就同人扑
點幫呀

同意
行街都冇心機，cmb uninstall埋..
連個frd 叫我兩三次介紹人比我識 我都算數了..
完全冇心情..

sorry以後唔企前...

唔知你乜嘢情況
我就係好多年在職人士
長期身處高壓辦公室

唔似佢哋大家同學仔，一班人有男有女，待機時可以傾計，甚至乎可以傾下題外話累積友誼，買嘢飲或者買飯可以幫手買，就算係自己去幫人買都開心，但這些機會 '以' 不屬於我的

咁事實你試下down 個搵食app
好撚多人依家真係扮發夢搵食

利申：釣到幾條J

但我幾 好奇 點可以 扮得到
雖然現場唔會打卡
但係傾開計應該會透露自己現時嘅位置

睇落假假地，唔信樓豬

依家大事大非，仲有心機兒女私情，我飛機都無心機打

岩岩識就扑野...？

絲打你好，其實唔可以完全話你蠢，只能話你未夠能力去分辨佢所講既野，戀愛LV唔夠，男仔通常一開始追你你覺得會做D咩? 當然係對你好，等你放工同好關心你，咁樣先至可以令你對佢有好感，係咪? 其實做左男女朋友之後先至係比賽開始，特別係發生關係之後，佢KEEP住對你好咁先係關鍵，我相信時間會證明一切。

我作為絲都覺得被人呃係好慘，但幸運既係今次你可以好快咁知道呢個男人既真面目，經一事長一智，希望你下一次拍拖唔好只係聽個男仔講既甜言蜜語，亦希望呢段可以比其他絲打睇到

好女仔都唔會咁易就同人扑野啦

樓豬咁撚on9
26號早識人27晚比人扑
又唔靚仔仲要大陸仔

推
難分真與假
但女手足一定要小心
最重要既係男女都好
唔好on99話比人知自己有夢遊症

樓主出完post 粒聲都唔出，堅就話警世 je
流嘅話就係0成本抹黑人
你d 對話cap screen, 對方圖又冇，又plain bg,
求l 其插兩張ig/fb 相，
都唔l 知你係咪閪痕，食唔到仔玩9 返人

Btw 前幾日行出去，gf 係咁話前線高大 好l 型

你情我願仲話人呃你蝦條
最多呃你話去發夢姐
睇你打字就知你濕撚哂啦
咁容易同個三五識七既人發生關係
仲po人上黎

證明你都幾隨便下架wor

不評論對性既價值觀，每一個人對性既價值觀都唔一樣，有D人可以好快就扑，有D就要婚後先扑，但我覺得做人要識得分係真心對你定係呃緊你

識左幾日就扑野

31歲J短毒撚表示

係

記住係咁寫

諗唔明點解會有人信真前線會周圍同人講去發夢?

中porn
因為對方有發夢 幾日就送塊閪比人屌

主要原因分左手閪痕

哈哈好撚抵死啊你呢啲雞
係apps到識仔仲要咁快比人搞
你扮乜嘢姐 你自己咁隨便都已經好有問題啦
怪咩人哋呃你姐
又隨便又蠢閪過人

agger

下第一日識就黎野你都唔係好人啦

睇你都好主動下

軍妓

擺人上網之前仲要同人講我一定要擺你上網
畀晒機會人哋block晒所有嘢
好叻啊你真係

8月26號識 識左一日就
然後依家po出黎
本身覺得鬼鬼地

但留言又有幾個人話識佢

識佢 真係比人屈
唔信講咩都冇用

真前線個班除左現場手足
係絕對唔會亂講嘢
同時現實仲要長期精神緊張 開屋企門都要伸塊鏡望下

講黎聽下 點解比人屈？

收皮啦屌你老母
我原本以為投機上位都夠晒閪
點知原來投機呃蝦條都得

send 比老豆搵仔

唔知你真膠定假膠
唔好沾污場運動啦
根本姣婆遇著脂粉客

食唔少喎呢排

公開佢碌九有幾大
床技如何

講幾句都知佢係呃蝦條啦
有個警犬朋友follow佢
可能佢根本就係狗

你唔好再影響我地啲發夢港女啦幫幫手

如果係真 你 真係cheap撚過雞

勞資糾紛就返5p討論啦
連登唔需要呢啲post

自我保護意識咁低 叫你上屋企就上屋企 你唔懶得哂人喎 你自己都有責其實

真前線唔會同唔識既人講自己有發夢

屌，我呢個前線排骨仔表示: …

屌你老母咩 前線撚會打簡體
醒少少 溝勇武落場搵
利申 前線

佢真wts icon係人都睇到icon 唔會冇icon
最底個兩張相 ig度有 要cap話乜易

樓豬見人靚仔就受，其實真係自己攞黎，抵死

On9 真係冇藥醫.....

前線既兄弟每嗌一句光復香港時代革命
我係直既巴都心動
有前線既大隻佬一齊打仗，真係唔怕死

你哋唔好咁話樓主啦
都係自己手足

前線矮撚表示

真係好靚仔

屌你
比個大陸仔厄西屌
屌就屌左番唔到轉頭
諗下想自己未來點做好過啦

點解我玩左3年手仔都推唔到

利申 靚仔過呢條友......少少咁多

傻
閪

仲要臭嘅

用殘體字已經知乜料

條尻用簡體字既屌

樓主係雞

信嗰個都好神奇

高大靚仔

完事收左幾錢?

睇咁耐連登 呢句最真心
咩type都有 任均選擇

屌你死臭雞，西痕都唔係咁呀？家陣仲要西痕扮可憐，講真，一隻手掌係拍唔響，佢呃你佢係有唔啱，但你自己咪又係預左俾人食嘅心態去見佢？你自己夠唔問佢有冇女朋友先，就走去見人啦。臭雞唔值得同情。其實玩得交友Apps既女都冇好嘢㗎啦。

真係發夢既 都會等到羸左場運動 先會出樣見你

Diu你
不知個個都幾靚仔

仲有，人哋第一次見就約你飲酒，明食你架啦，有女無女，都係咁約，你要預左架啦。你講到尾咪又係見到靚仔就濕晒岀晒水既臭雞。而家滿城風雨，邊個唔會話自己係黃呀，特別係溝後生女，更加會咁講啦，其實你咁蠢就咪鬼做前線啦。

屌你班仆街喺時事台推呢啲POST做乜

未扑就繁體 扑完就殘體

真前線點會仲咁得閒響交友apps 溝女啊？ 可唔可以唔好俾『空虛寂寞凍』 沖昏頭腦啊？

我知我好on9，我知我係雞，貪佢高大靚仔，想法又差不多，當日又飲完酒，所以比佢迷到。
佢事後都封鎖左我，搞到無icon
利申:無金錢交易，淨係請我食飯,同接送
多謝巴絲屌醒，我開呢個post都係唔想有發夢女仔受害

Fb:Xavier hm mung
伊利沙白醫院 放射治療部 二級放射治療師

我個fd 既ex黎⋯
TWC

er....
自己照顧好自己
男朋友唔係咁揾

唔知點解覺得啲對話好假

如果係真 人地講兩講就信

我都有frd識佢 好似話成日厄蝦條

識左幾日比隻豬人
人地咩背景都未知，我只可以講你蠢

點解whatsapp傾傾下變簡體

我懷疑係假帳作出嚟嘅潮文，邊有咁蠢嘅前線女

做前線嘅，咁易被人溝，咁蠢一早拉鳩咗啦！

不過有時候都理解唔到女人點解可以咁蠢

女人 好心裝返個腦先好出街

利申：女

比人屌嗰時有冇戴套呀臭雞？

無就早啲去book驗身啦 我真係恭喜你呀

留名

前線啲巴打 又man又有承擔
自己走出去俾人屌，蠢撚過隻豬

真發夢會連閪都唔想屌
但日日屌黑警sosad

係囉，好似計算好嘅劇本咁

如果係真，只能講on9

啲對話冇咩實質野講
要做人話乜易

你當你食左佢啦

On9

認同

前線好忙的，根本手頭上嘅嘢一做都唔知做邊樣先。

好多推文又機場又遊行又集會又塞交通，

未計文宣、圍黑警、簽署、申請/計劃活動⋯

真前線邊得閒溝女，日日都面對咁嘅政權，

又死人又受傷，真心啲人可唔可以關心下社會？

仲出去被人屌完中伏，叫返其他人小心，真係無言⋯

我係星期六嘅中午見到荃灣好多人行街購物，

就知道香港大部份人漠視社會問題，

我就無乜心情，但最近手緊要返工。

葵青區入少少，晚晚都聽到有人嗌口號，

當我以為無希望嘅時候，就係10點幾將我打醒同鼓勵！

而樓主仲掛住溝仔⋯⋯⋯⋯⋯

我無嘢好講⋯

其咩叫扮黃呃蝦條。咁佢咁低莊都扮到既，即係你自己都唔清楚自己點解行出街啦，講下民主自由五大素球就覺得自己會贏個D人囉。
明明自己濕，咁輕易被約出黎飲醉仲你情我願搞埋，但又覺得一男一女上床就係女仔蝕底咁，然後上黎取暖。
係啊條仔係仆街滿嘴大話，仲要係大陸仔。但都要反省下點解自己咁意志薄弱、仲靠交友app識仔咁撚蠢。

天呀，不如你返去讀多兩年書先再選擇發唔發夢啦。

咁撚樣衰成個道友咁都可以呃到閪屌，你呢d女真係好野

絲打認同

比我屌好過啦 申利正過佢好多

想抱下你

on9 wfc

前線巴個個都高大靚仔
勇敢又好有愛
好型搵男友緊係搵前線
利申 絲

唔想blame the victim、二次傷害，但樓主真係on9嘅極致

呢啲唔係呃 係你太蠢 你貪人靚仔就貪人靚仔啦 關咩發唔發夢事

賊眉賊眼

簡體字你都信

佢食完唔啱味啫

男嘅仆街，女嘅西蠢。完

你真係有睇啲對話喎

條友係仆街，但你都唔值得可憐

1）交友識前線 on9
2）比人入埋個系 on9
3）有冇尊重過自己? 當自己慰安婦? on9

只可以講你係on9中嘅on9

請善用不推文回覆

試吓喺戇鳩post度
推吓戰術post先

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

唔好比啲弱智post分散注意

但可能連樓豬自己都未必識

樓主洗唔洗驗下智商?

我只能夠話你自己攞來
唔抵可憐

[電話:67286033
QE返工
住沙田區
希望各位巴絲信我，我知我抵死
希望有多啲識佢既人發聲

其實呢
講嗰啲係唔會做
做嗰啲係唔會講㗎
下次唔好

蠢撚到咁就係⋯

痴撚線 唔準你地再攞啲垃圾黎比，
出得黎行上前線保護我地既勇武一定好有責任心同有膊頭有擔帶！
隔住個mon 都feel 到正氣，
講野點會係呢啲垃圾厹格，呸呸呸呸

識嫁一定係嫁勇武
期待打嬴呢場仗之後煲底相見

至於樓主就算啦，鬧佢有咩用。

Anyway希望你唔係比人中出即棄，
當上左一堂雖然係用自己貞操做學費，
以後帶眼識人，
要錫自己先會有人錫你，你唔珍惜自己人地都唔會珍惜你
重有多謝你以身犯險保護香港，小心安全，加油抱抱你

唔好推啦

我次次去都想識返幾個

應該扑完想同樓主88
博佢反感

I don't need sex, coz the government fuck me everyday

樓主真係好撚戇鳩 講句話出去發夢就無撚咗正常分析 記得驗下有冇性病呀 你應該唔係第一個！但報警話佢係暴徒啦 攞場革命呃閪屌 呢d撚樣唔係諗住放過佢呀？ 好人好者打蝗字

傻女睇佢但WhatsApp 名同ig名就9成係大陸人

咁撚蠢 明想俾人食 抵死
仲要條撚樣打殘體字

其實同件事有乜關係？

好撚流，約之前講嘢用繁體，約完變咗簡體

我只係想揾個普通女仔點解會咁難
人地就咁易既

放上黎畀人鬧又幾勇敢嘅，以後睇人睇真啲、睇耐啲喇，都好在妳都無乜實際損失。
香港人加油！

diu 知佢乜水但唔熟！之前都覺得佢好狗公架啦，應該真係做放射但係唔知有冇出去發夢。條友大陸好似有屋？但講野係純正香港人

公道啲講句，人地咁靚仔，絲打你都有賺啦

屌 大陸狗屌完黃絲肯定周圍唱

蠢到呢，

係處咩？

有無咁On9 啊

貪高大靚仔無好下場
自己攞嚟

叫你朋友pm我
識佢

隔住mon都聞到陣臭雞味

屌 出黎發夢就咪撚識男仔啦
又重覆番雨傘個陣呀？

識男仔本人 個電話號碼唔係佢

好撚蠢閪 抵你俾人屌到成個閪都係精
最好中出埋
諗起你以為有得被勇武屌個樣

真係好撚兒戲
屌爆條仆街大陸閪

上黎參觀下已經有問題啦
咁撚蠢
用下個閪腦諗野 倉點會亂帶人上去

報上國安

賺左la 你

我想識啊

真 我6月係金鐘見過一個高大鋼條型男仔 著住橙色波鞋 係到搬鐵馬
型到勁想奶佢啲肌肉

On9....
完

扑完即刻轉打殘體字係咩用意？除咗羞辱樓豬之外諗唔到其他原因了

如果件事係真嘅話，我唔再鬧喇，記得驗下身啦，哩啲玩家有性病都唔奇

佢真係當樓豬係肉便器

樓主幾點俾人接放工呀 :0)
幫樓主問返放射朋友 FC 下先，
班放射佬d 更期亂 l 到 hihi

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

學識保護自己，你連自己都唔保護，識左5日就扑，其實真係咩人識咩人

真勇武點會係呢個非常時期仲上交友網
唔驚被人放蛇捉你咩？

前線比黑警打到死啦，仲掛住扑野

電話:67286033
QE返工
住沙田區

係咪上連登就係法律追討

我真有發夢，pm我即刻俾證明

識佢真人 仆街到全個學校都知
職業係真 係qe 反工都係真

好撚好笑 好天真

社會動盪時期，保護自己，小心

痴線樓主咁撚易比人屌

你都係睇岩人地 個樣都叫靚仔姐 有咩好怨

呢條仔柒到仆街
樓豬 呢個係教訓 帶眼識人

姣婆遇上脂粉客，痕閪碰著打硬鳩

乜睇睇下變咗殘體字

上前線識啦，大把好仔，任揀

樓主第一張相咁讚佢

條仔有性病架

一個狗公一個蠢才
佢無篤你灰都算你好彩

依嘉呢個時期咁敏感唔好係咁鬧佢啦
佢出post 係想個打把無得再害第個女仔唔係叫你地鬧醒佢
如果佢係唔知醒你地想鬧醒佢就話姐
佢都係受害個個黎架
鬧都係鬧個死厹 用愛情呃人感情
就係呢啲死仆街先搞到咁多人唔再相信愛情咋

樓主，你無錯，唔好唔開心，過左去，
當回憶又好教訓又好，唔好擺係心，你值得被愛架，
但好既愛情值得你用時間等待，
唔好因為呢啲賤種唔再相信愛情，知唔知？
個冚家產會有報應，
抱抱你，加油

Cheer u up

之前好日去LKF cow 女
本身Mark到兩件 之後去公園 佢同佢班fd 坐埋黎打斷我地講野
你含撚啦 著背心扮大隻既撚屌

樓主小心，你咁好難知道約出黎個個係唔係對家，如果捉埋就更慘，發夢既真心唔會咁講。

最少我身邊既都好錫身 一係返工不了

我都要返工 基本係全勤發夢咁制

次次單拖係前面見到後面班散步撚嘉年華

愈黎愈心淡

有冇咁易呃

「突發」何郭佩珍有狗撲倒學生

學生比狗咬 幫手推

要識保護自己

人蠢冇藥醫

有無錫春袋？

屌西前全部繁體，之後變哂簡體

朱錦春

出黎比前線屌好過啦臭雞

以前就有午餐肉就有閪屌
宜家就有豬咀就有閪屌
我有豬咀我要搵sp

發夢企前線係任何人都唔講

傻閪

樓主on9

各打50大板！

以為自己慰安婦咩
自己要比人扑關人地係咪前線撚事

抵撚死

出撚哂名死狗公

見人靚仔，又做放射就濕晒，仲左賴右賴

"千奇唔好係交友APP信話自己有錢既男仔"
"千奇唔好係交友APP信話自己愛你既男仔"

傻閪仲要拎反送中做擋箭牌，嘔心

佢用殘體字都信。。

GAY既都屈

咁慘痛既時代都要玩約炮 自己友都係咁講 抵撚死

唔理真定假 大家都唔好輕易信人

推到佢女友見到

7:30接到收工
11:30就扑埋

快成咁

今時今日呢D網上騙局都仲用到

想正評

陰功咁就比人食左
帶眼識人喇 岩岩識就約你飲酒
飲大兩杯唔通真係散喇拜拜咩
冇下場就唔會叫你出來啦

其實個樣都唔錯，好彩佢唔係放蛇
我哋幫你鬧7佢

仆街磁石

咁你想點 好明顯你都係西痕想搵人扑野姐

等d黑警打撚死佢

前線巴真係型撚到喊
勁想同佢地拍拖拖

依條友邊撚到靚仔呀 前線真心大把靚仔 得閒上去幫手睇下

條女本身都係臭

大家唔好屌得佢咁勁啦
樓主係蠢
但係佢都好勇敢走出黎出呢個Po 警告其他絲打
仲Po 埋條撚樣出黎, 都半自爆架la
下次唔好啦 屌

深表同情

抵撚死。呢個時間還要掛住搞呢野。牛唔飲水。。。

白痴樓主竟然放上黎
咁咪對自己造成二次傷害

舉報佢發夢 等佢返大陸比人拉

你自己on99

關發夢春事
咪又係貪人靚仔
比個肥毒前線兵你又會肯赴約咩

根本唔撚關場運動事
聽到人做放射治療就發姣 事後仲想拎貞節牌坊
發你老母夢咩 企開D啦

我同佢中學就已經相識，已經係隻狗公，出曬名，中學就背住條女周圍呃蝦條。
姓名：蒙浩民，住禾輋
Facebook：Xavier Hm Mung
IG：lxmhm
WeChat：Xavier_Hm-
香港人，但成日北上，係深圳有頭家，之前係入境處做，後嚟係伊麗莎白醫院做放射治療科。真心人渣，成日搵女搞，仲打女人，而且仲係藍絲，唔排除扮黃絲呃蝦條。

點都好，多謝樓主篤個厹

真 我成日發夢見到前線巴 個個都好fit好高大
就算得番對眼都覺得佢地好man

啲手臂肌肉靚到

擺明約炮 但樓主又受

嘩屌 又一隻臭雞周圍走

蠢人特別多野賴

世界好難揾到第二個好似樓豬咁柒蠢嘅人

贊成focus返大家各自崗位做野就可以

推..

甘你老母

仲有心情扑野

做乜撚野咁既POST推到三十幾頁上熱門
成班係咪傻撚左

絲呵返 你好man好型好勇敢！

絲呵返 至man至型至勇敢係你！

收錢既叫雞
唔收既叫狗乸

小心 可能係臥底

就算約
第一次約緊係一齊出去發夢斷估佢唔會為咗食女搵命搏

你真係睇晒
絲打我只係想講一句：性價值觀呢d野好個人，你過到自己就得，唔需要同人交代
連登仔咁多人迷 Emma Watson，佢會唔會話開放既女仔係雞？First date 上床咁又點呀？外國根本唔會當係一回事，只係香港社會始終係保守先會咁多人話你

anyway 過左去la，唔好再諗
多謝你上前線既勇氣
香港人加油

wfc

臭雞 你真係思想開放 就唔會開post講比人呃左啦
臭雞姐係臭雞

就係多得樓豬先咁多藍絲大條道理話黃絲搞社運係搞男女關係。

對方打5p同簡體字都唔醒水

都好撚假姐，邊有人咁撚蠢架？乜而家仲有on9仔會同人講自己發過夢上過前線咩？我先唔信有d咁撚蠢既人。

認真問, 咁樣算係靚仔?

...........

咩工黎

戴哂gear都feel到毒？

垃圾臭雞 港女始終都係港女
抗爭上你可能係好隊友 但只限如此

蠢一次就夠，下次唔好

Popo 就係法律 睇popo 幫邊一邊

之後呢

假既話都好 唔想有呢條仆街呃蝦條

督佢私竇出黎啦
又有圖
搵人扮藍絲報警
話上面有物資同大批勇武

自己做左蠢雞仲好意思上黎搏屌？

Allied Health
專職醫療復康中心？

又想扮野話好多扮黃呃蝦條？
自己蠢就蠢
蠢雞收皮啦

有都唔同你講啦，點知你係唔係狗底

要溝仔去前線識啦，大把巴打

好撚假

留個comment話：
比人呃蝦條果個報ge電話 已fact check 個電話本人叫黃譯樂
FB係

次次都忍唔住𥄫 可以點樣識 求教學

上前線囉

唔好屈得就屈啦

約完炮比人呃出黎寫警世文係乜撚野事？

係扑完散埋水

叫雞都無咁快

推到全世界識佢

得啖笑

不推文回覆

極度弱智講撚左幾多次會發夢會上前線嘅唔撚係代表佢係好男人啊醒未啊啲mk妹

雖然佢ig出左聲明話無參與過示威活動
但佢無話無呃蝦條wo

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

乜你咁撚蠢㗎

唔係佢喎巴打

乜世界上原來真係有人會西痕到搵陌生人搞嘢
奇聞

樓主底死

我成日都貪方便，用呢個

你情我願
有冇帶DOM先? 有的話都算有良心

咁叫靚仔？

好假，完。

見到啲對話又甘又系好撚反胃

3日就自動送上門
點解咁蠢

40頁有巴打post咗電話no係另一條友
呢啲同之前流出義載強姦一樣
不斷抹黑減少出嘅人數

無教學

條友垃圾東華grad咋 咪撚影衰曬其他poly

我地用咁多時間溝女做兵黎做乜, 5 日就食到女

好撚膠，，，救命

Mk妹遇上狗公

舉報啦，唔洗俾面

唔講夢境係基本野喎，講得即係假夢喎

條友叫Xavier? 改名都柒過人

樓主好大機會fake news

對話太假 點會無啦啦轉簡體
本身女仔打 [咁好黎接我]
最尾[用發夢來呃人]
有啲打字習慣唔會變
樓主太想造到男同女打字方式唔同
結果四不像

咁撚蠢都講出黎
mk關注事時都改不了mk

冇眼睇

搵男朋友只會搵發過夢既

好撚痴線,我指兩邊都係

姣婆遇着脂粉客

FAKE NEW 我反而想笑柒樓上咁多位巴打咁蠢人講乜就信乜

信果班巴打 你地同出面班藍屍廢老有咩分別?

其實交友網任何野都唔信得架絲打
點止「話自己有發夢既男仔」
根本人人都會包裝自己 講大話有幾出奇

你想識有發夢既男仔
直接出黎參加集會遊行咪得

人地自爆咁多證據 緊係交比狗啦
屌仲放上黎

樓主po個張相同呢個電話號碼個人係2個人黎，樓主可唔可以解釋下
利申：識呢個電話號碼個人，大仆街黎，周圍呃人錢

咁易哄咁hea就同人上床

想當年D人話APP容乜易識女出去屌埋..
原來真係咁多無腦既人 難得我呢D咁好既仔仔唔識呃人又無蝦屌

H M Mung, QEH

個私竇地址係咩

絲打愛惜自己啦
自己都唔愛惜自己 仲有邊個會
呢度好多人講野係好harsh
但都係想提醒你唔好再咁蠢 俾人用花言巧語氹到

比隻支那播左種既臭雞 唔好搵有發夢既男仔埋單
你唔佩

香港已經係水深火熱之中樓主你都仲有心情溝仔

發夢前線正常都唔會亂同人講

張相同個電話號碼的確2個人黎，樓主有啲fake喎

人血饅頭，死厹

我覺得大家唔好再鬧個女仔
雖然一隻手掌拍唔響
女仔出去發夢都盡量小心啲啦

唉，真係心酸
我就出去食煙，食完煙最多返屋企打飛機
人地就係後面食女

上前線都唔代表係好男人

雖然多數都係

7中巴打

IA ？

前線靚仔只係一面之緣 好難攞contact
識過遇過幾好傾 但大家都驚 做friend都難

臭G

係咪啲女仔都淨係鐘意識d前線男仔
和理非既仔 女仔會唔會睇唔起

瘦底前線

吾你老母
不推文
垃圾post

請問我做左啲咩?
Contact都無攞

原來傾計覺得人靚仔都你臭G
做香港女仔真係慘

又唔見讚我

你同靚仔傾計

讚你話我臭G?

岩，最少佢地會識保護人（鬼除外）

唔係

Ching你一直都食唔少

不能同意得更多

代post

人地話識佢既人同發聲樓主po個張相，同而個電話號碼個人係2個人黎架wo⋯⋯有無屈錯人？
樓主可唔可以解釋下發生咩事先？

聲明代post：而個電話人我朋友識，好撚仆街，周圍呢人錢t

樓豬果個叫蒙浩民
Facebook借錢果個叫黃譯樂
私人恩怨唔好擺上黎混淆視聽啦

阻撚住哂食花生

之前上連登 有人屌鳩人上前線溝女 搞到唔敢拎電話

結果送左佢上家長車到 又冇問佢拎電話 隔左陣先識驚帶左佢上狗車 後悔到呢家
Ps 因為我住係附近 而佢住好遠 所以冇同佢同車

咁條女受溝既我又覺得無乜野
同埋咁問contact都係擔心佢安唔安全返到去姐

同佢行海旁方向走都傾左都幾個字 不過我估可以推斷義載既係有team 因為果個位正常唔會有義載 其中一架車都係安全

係機場逃亡都同左個女手足一齊行左幾粒鐘

檸檬仔

兩個都用下面諗野識一日就扑得。
樓主啊，做女仔唔好做到咁cheap，好肉酸。
定係你仲係細路女覺得經驗多就勁過身邊既朋友？其實咁樣只係污糟啊

假假地

唉...有心出去幫手發夢義載 文宣 勇武 乜都做過 就係屋企做小毒毒
呢班呃飲呃食扮晒野就有蝦條呃 公平咩

唔識點形容
感覺單野唔關有冇上前線發夢
純粹係俾人上完覺得唔抵

似流喎

依加有邊個會咁易同其他人講自己係前線同發過夢仲要咁大方同人講自己嘅私竇
唔驚比人篤灰咩
醒少少啦

夜晚要叫外賣了

樓主下次要帶眼識人

屌 以為你被狗咬

識條友，都幾肯定係當時人
講廣東話就正，打字時不時用簡體
職業就係真，勁狗公

錯左就算，當教訓啦，以後帶眼識人，樓主加油

屌 我想知佢條女而家咩樣

一張聲明就當真
咁馬神都無屌學生妹啦

點解你可以咁撚ON9.....張POST真系有警世作用? 不過算啦= =你情我願嫁姐 ,.唔講落去,

邊係呀
你係Xavier Mung本人咋掛

租個倉呃西屌？

如果件事係真 你真係被呃蝦條
老實講 我覺得你都係摺埋
唔好影衰其他手足
真係好蠢
有良心都要有智商啊
人地上前線俾狗捉
你所謂上前線 自願俾狗屌
我唔能夠理解

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

麻煩大家用同一招去傷害藍絲大媽 要令佢地有二次傷害 用大陸字同佢地傾計 話自己冇女朋友 好愛國 讚警察好野 話自己有秘密基地支援警察 約佢地搞野 搞完就話自己係黃絲 次次都有出嚟遊行 有女朋友 好撚憎共產黨 傷害佢地既身心 就算係絲打都可以做嫁 去對付藍絲阿叔啦 唔好怕羞 依招一定得 和理非既巴絲打可以用依招 大家一齊加油

各位巴絲我個朋友仔受到好大既壓力
我知佢好蠢，佢喊左幾日，又失眠
我都驚佢會做傻事
希望大家可以原諒佢
Btw 我覺得呢個似係佢條女
求起底 我都想睇下佢條女咩樣

和理非講唔出唔奇既

毫無交流就比西 比人屌 抵撚死啦

死on9閪痕怪 抵撚你死呀 夠膽報警 但你唔係最憎警察咩？ 你情我願

希望絲打有用protection...做女人有邊個未俾人呃過，經一事長一知就得

串柒柒仲以為好撚勁，起一起底發現只係個attention seeking既廢柴

利申唔識樓主，單純覺得呢條on9 d comment太賤

樓主你咁樣做對前線手足真係好唔公平
前線手足真係用自己生命黎救港，前線手足驚女手足被黑警捉走性侵，如果你想識勇武應該要去中前線主動D，依家比個大陸賤男呃，你西痕送比大陸佬，同送比狗屌有咩分別？！快D 比你IG/TG 出黎！

講得岩 橫掂你都係

好心你啦 真係個人有幾cheap 講嘢就有幾cheap

公開話自己發夢 即刻報警

樓主係咪玩hi mandx識呢條撚樣? 話說之前有日玩釣狗公見過

跟據認識男事主友人報料，上面嗰位係佢現任女朋友
歡迎認佢既人繼續報料

條撚屌應該唔係第一次扮單身呃西屌，肯定係慣犯。
係heymandx 撚狗公時見過條撚屌兩次，個柒名一樣，年紀差唔多，一樣係做放射，有一次交換左相，我上ig搵張靚女相撚9佢

不過個排唔得閒撚狗就del左佢，原來咁仆街，早知撚多隻狗公幾下

我識圖中女仔 佢依家仲係單身 唔該fact check左先講啦

仲要男既相 係大埔影 女既係石澳影
是但拎一張差唔多背景既相就話人地係佢現任女朋友？